泛民班人係法國政壇可以生存幾耐？

應該會好快畀法國人唾棄，變過街老鼠

係香港人咁包容，忍左佢地20年，養到肥肥白白